給衝擊的示威者嘅一番話

我搭地鐵嗰陣有個阿婆同我講，我哋唔係要推翻某個或者某幾個政府，而係要削弱佢哋嘅權力，達致一個監察嘅效果。亦都奉勸大家，保持自身安全係第一，唔好盲衝。以為自己好正義，其實係有人喺你背後操縱你而自不知。
無論你係咪反送中，無人會容忍暴力嘅發生。

善用起底功能
善用不推文回覆功能
然後，我屌你老母啦

你用字都似係香港人

你睇返自己打既字，你良心過意得去嗎？

你小學老師教你咩係是非黑白？

你而家講緊咩？你返去敢唔敢同你屋企人你返工係講d咁既野？